公投，將來搵得多唔多同你咩大學grad有冇關係？

會唔會三大grad整體黎講將來係搵得多過非三大grad？

正：有關

負：無關

冇關
大把ive仔，毅進仔搵得多過大學生生

乞食科當道

專科>非專
然後商科>其他非專科
最後先係三大>非三大

睇下啲狗就知